肥男友飛左我，flirt我既it仔又冇左下文，求安慰

肥男友知道左我個心去左it仔到就話不如分手
本來都覺得ok fine，大家冷靜下都係好事
本來flirt緊我既it仔而家越來越冷淡 （上個禮拜上我屋企搞左）
佢而家仲一日先覆我一次message 仲好hea覆
我個心好痛，日日望住佢有冇online
唔知同唔同佢表白好
鍾意一個人真係好辛苦 當初做咩要flirt我

因為你有j

pmed

哈哈哈

可能你前度同個it仔已經係埋一齊

我都經歷緊同你一樣既嘢

有機會一齊分享傾下
我自己一個好辛苦